中大 聽到人要AED

手足撐著

邊到聽到

慘

揾人打消防鐘

轉載未fc:
我打電話去中大田心消防局，佢地話消防車喺出面等緊，需要有人打破火警鐘，佢哋先可以入去救人救火！

幫忙叫中大人打欄火警鐘

撐著

有線記者 啱啱都講 要心肺復蘇

唔好有事

Push

屌你老母死黑警

運動場有啦

要AED 問我取，真心有多部係手